動物仔入一入嚟!

你唔好撚傻啦！
個個撚鳩你仲要睬佢哋!
自己靜靜雞搭鳩果班屌鳩你嘅傻閪哋咪個撚個仆街冚家產囉，天賦神力都撚識用

千祈唔好呀！

就係要個閪市死，橫撚掂都係!

邊個鬧過我既我都搵左本簿仔記低

雲爺之死亡筆記？

比雲爺知道左個倉就

雲爺爺走前有咩明示

好!
記得收鳩佢哋皮